達哥:而家需要既係政府做野，警察做野

而家需要既係政府做野，警察做野

做野大舉清算示威者？

達哥經過咁多政治事件唔出POST,反而為左人屌鳩他而出POST

你估我一直比人鬧緊唔出聲好過癮呀？？？你認為咁樣我可以發大達你係咪天真到咁呀？我推左幾多Job我係咪又要出post話你知啊？如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既kol，對唔住，我確實唔能係呀。而家需要既係政府做野，警察做野，日L日L開post鬧我香港會更好我都認命，我出post香港問題就即刻解決我都義無反顧，你寫好比我直出都得！！問題係我亂出POST只係幫需要出黎被問責既人spin個風向去我度咋，你明唔能明啊！！！！尋晚既事，我都好嬲呀，而家普通市民出街坐地鐵都比人打呀，香港而家居然可以發生呢d 周街集體亂打人既事，而差佬係可以唔理，唔拉人，究竟點先搵得返大家嚮往既香港??而家香港社會最應該做既係統一風向，focus 返係呢件事度啦大佬！！！！

達狗好撚廢，想食兩家茶禮

仲信政府警察會做野

同意樓主
建議block哂所有哂時間罵達既人
集中返正事
罵達只係哂時間同發泄
唔鐘意已經unfollow同唔care
d無謂post無謂理

一陣人地又教埋你unfollow呀

第一個回覆已經係咁

达狗收皮啦

好心啦，达达。
你唔出聲咪算數囉。 為左搵錢人之常情無人怪鳩你。
但屌你老味， 聲又唔出，野又唔做，咁鳩耐先出個post 屌人博出位。
咁撚叻你自己做左乜柒先？ 半夜係香港做蝙蝠俠呀？
知唔知個醜字點字呀！？

冇follow點unfollow呀

根本罷哂工
有水抽先出黎

尋晚既事，我都好嬲呀，而家普通市民出街坐地鐵都比人打呀，香港而家居然可以發生呢d 周街集體亂打人既事，而差佬係可以唔理，唔拉人，究竟點先搵得返大家嚮往既香港??而家香港社會最應該做既係統一風向，focus 返係呢件事度啦大佬！！！！

其實我信佢真係有良知，唔好再咁狙擊佢啦

反而佢沉默得咁緊要，係更令我覺得背後有大獲野
根本大家心知肚明，呢d時勢只要聲援下反修例，fans就會多好多，亦好多人會like，佢一定係最清楚果個

天真嬌咁嘅款

屌你支達收皮啦
香港已經無你嘅容身之處

政府同警察咪做咗野囉。。。

喺元朗

起一起樓主底 勁撚多狙擊達哥
真係反共反藍絲都唔見樓主咁勤力
而家成個連登都充斥住私怨撚 大家睇路啦

兄弟做野
迖哥就係會展嘆冷氣

樓主反達第一人

佢只係陳述事件,冇加以評論

我反藍反達55開

我係後來者